沙田C9著鞋論搞到我發夢

聽完果個C9講完，我跟住發咗個夢，喺超市賣嘢行過賣花生油貨架，唔知地下有油，著住對鞋行過，冼到趴街。跟住又發咗個夢，行過軚鋪，成地偈油，又冼過卜街。成日畀d油冼到卜街，真係好怕d油咁冼。

你夢入邊有冇老人家？

冼L到企都企唔穩

萬一有老人家跌死左你就變左幫政府慳緊錢

老人家唔會企最前啩？如果搞到d9果邊一地都係，d9會好麻煩